（求集氣）爺爺入左院院好擔心佢

同爺爺已經好多年冇見 佢依家仲肺炎入左廠
我又係學堂就算有咩事都唔可以即刻去睇佢
爺爺千奇唔好有事啊！！！

加油

點解禁多負評既